收到風，黎緊深圳會有大型反美示威，到時想要免費新iphone請去深圳

同意

臘dee你一過關就會俾人捉去玉林劏

老衲一過關會去羅湖村幫襯你老母

衲dee你講出黎做咩,到時派哂d新iphone得返d華為搵鬼拎咩

搶 MAC 機

免費鼠疫